
Спроектировать и реализовать модель предметной области интернет-аукциона.
Пользователи аукциона разделяются на клиентов и администраторов, также должен быть гостевой доступ, но только на просмотр товаров. Товары разделяются по категориям.
Создать консольное приложение, которое позволяет:
Просмотреть список лотов по категории
Просмотреть список ставок по лоту
Просмотреть список своих лотов и ставок по ним(только авторизованный пользователь)
Просмотреть статистику по пользователям(только админ):
Пользователь - кол-во его лотов - кол-во его ставок
(*)Интерактивное консольное меню

upd:
1. оформить предыдущие проекты по аукциону и по файлам как maven project
- добавить pom.xml
- разложить файлы *.java в по папкам
- научиться собирать проект и запускать

2. Доработать аукцион.
- добавить возможность для админов получить список пользователей отсортированный по ФИО
- добавить возможность для админов получить список пользователей отсортированный по дате рождения
